（有圖） - 1月新番- 最正女角頭3

1） 藍原柚子（柑橘味香氣）

2）高木同學

3） 草莓 （Darling in FranXX)

有無其他好推介？

收皮啦死毒撚

第三係咪搞錯左d野

敗犬亂入

1,2 ok

第3貼錯左？

三顆星彩色冒險個三個女主都霸哂top3啦

1.木之本櫻

難得有15同好🤗

Violet Evergarden呢